係咪連伊斯蘭教都驚撚咗共慘黨

明明其他國家到好撚惡
又割頭又桶人
新疆咁多同胞俾共慘黨加害緊都唔做嘢

一物治一物

表面：共產黨是非基督教，無宗教的關系吧
裡面：敵人的敵人就是朋友，而且這個朋友，又有錢，又無底線，又是一心想消息西方文化。

佢地唔理㗎
你殺啲教徒佢地冇所謂，剩係唔鍾意啲鬼佬侮辱佢地個神

咁你就知佢地關係非淺啦 咁多AK RPG係邊黎

大金主黎架

因為佢係美帝對號敵人

唔奶共嗰啲俾人捉哂入集中營啦